聽咗On仔新歌 《未知道》未？

攞完唱作人金獎即刻再推新歌
首未知道其實幾好聽
可以去聽下

好正面

同埋繼續推 在錯誤的宇宙尋找愛嘅mv views呀

香港事冇發過聲
澳洲就出ig 不了

演唱會幾時賣

佢黃wor

係咩😨

今日優先訂票
17號公開發售

yes

吓？無出過聲？

連登鳩噏真係唔洗本，On仔黃到金喇

支持佢d歌

個人高質，首歌又高質
期待佢岀更多歌

佢都叫冇出過聲係咪tommy嗰啲先叫出聲

基本上只要有事，佢都有出IG STORY POST
仲有教大家如果睇到啲嘢嬲失眠可以點樣做
只係睇少少嘢跟住就上連登講，睇清楚啲先啦

在錯誤的宇宙尋找愛咁好聽都未到70萬view

一吻穿越四十六億歲

重生同未知道都好聽

哩首我loop到仆街

好少上youtube聽

覺唔覺安囝係2019年既音樂表現俾人低估得好撚緊要？！

清都幾好禮貌

叱咤竟然男歌手三甲不入

唱作人金獎
其實好多首都好聽

重生 以青春之名 都好正

我都係

支持埋首新歌

都有幾年冇買實體碟
2019買左兩隻
安仔嘅本原 同牙醫嘅拾

在錯誤的宇宙尋找愛
真係太好聽

雖然叱吒男歌手三甲唔入
但希望安仔 繼續繼續繼續努力

每日都loop到爆
詞好曲好唱得好mv好

推

Apple Music 未有

好似俾咗kkbox獨家優先播，咁點都要俾下面唔可以咁快上其他平台嘅，等多陣啦

Mv view終於過70k
繼續推

Spotify有了

洗唔洗好似tommy咁成日提先叫發過聲?

Push

聽日公售演唱會

邊到冇呢想問 721 831 好多事都有喎 ig story
你冇follow佢就收皮啦

呢幾日loop緊重生
段chorus

你呢啲咪on9
使唔使開個記者會講我支持手足光復香港時代革命呀

無計啦
如果18年單飛發力 應該同牙醫爭

唔緊要 2020繼續加油

喺遊行現場見過佢，全黑

佢都幾唔好彩，單飛嗰年遇著反送中，演唱會又遇著武肺
次次聽重生都想喊

覺唔覺On仔喺Spotify派低音質版?
利伸: 聽晒Spotify, KKBOX

臨尾細路仔個句

編曲真係好有heart

連登仔邏輯：

睇唔到即係冇做=冇出去食掍食彈唔係黃
冇開既記招公開自己係黃=冇表態
冇表態=一定係藍係奶共
女=臭雞
唔理來貨幾貴嘅200蚊口罩=人血饅頭
有FC=堅料

演唱會延期

到時唔知仲可否買飛，本身2月28號去唔到

售罄